哥帥：準備好暑假用3億鎊重建曼城

Pep Guardiola's side may be willing to spend as much as £300 million on some much-needed new players this summer.

That's according to The Athletic's respected Manchester City writer Sam Lee, who emphasises that the eye-watering figure would take into account any money raised from player sales.

"I’ve heard a crazy figure that City are willing to spend this summer - £300 million, maybe," he said.

"Obviously that would include player sales, and I don’t know if that’s going to include Gabriel Jesus, for example, who might get similar to Sané or more...”

fbl-ger-bundesliga-bayern-munich (4)
Leroy Sané has, of course, already left Manchester City, joining Bayern Munich for a reported initial fee of around £55m. Other big stars who separate rumours have suggested City could cash in on this summer include Gabriel Jesus, Nicolas Otamendi, John Stones and Joao Cancelo.

That could mean that, should City really splash £300m on players, their net spend could still remain well under £150m - which is particularly important under the watchful eye of UEFA's FFP rules, which City will not want to be accused of breaking again.

晒氣啦 阿路掛靴之後好似阿仙奴咁沉十幾年啦

傻西 其實有兩億用黎重建歐洲足協

佢仲唔明 身價唔等於實力

以為有錢就買到好野

每年用3億
都係罰10m

幾抵屌

係未因為呢班人腳唔係佢買返嚟?
好多都係前人買落

直接取消左ffp要求好過啦 而家肉撚酸搵d球會仔黎罰

係堆傻子覺得身價=實力

身價好多都是餘下合約期反映
好似提亞高得返1年，你拜仁15m唔受，下年咪免費

如果同case仲有3年約，一定過50m

係牙 牙古路 迪布尼 250唔岩用

唔啱咪買到啱
無限金錢

好似巴菜咁億億聲咁買水貨咩

屎摩零 好似係佢買返黎 不過冇諗到買咗返黎先知條友乸乸地

1億買美斯
1億買後衛
用淨1億是但買幾廿隻幻幻

唔明鏝點解唔學
獌狗簽法卡奧，巴黎簽包皮 咁先租後賣

耶蘇仔本來好地地，唔知點解踢踢吓無乜信心

都唔會有事點解要學

鏝仲有咩位要買 定二隊唔夠人

中堅

左閘
隻傻閪mendy

有事喎
大嗱嗱罰左10m

可能買多個前鋒/左翼

支持賣走阿古路呢D前朝廢老

賤種鏝

哥迪奧拿仲用緊 牙古路 250 迪布尼 費蘭甸奴 C華 呢渣龍骨
自己簽果渣

你係咪想講Stearling

買美欺返黎, 等佢教埋, 自己做都唔洗做添呀

你係咪想講sterling

屌

自己買嘅有Bcwa
仲要係if you can't beat them, buy them

除左艾達臣，仲有無邊個係主力

或學疤，分期付都可以
熟會計都會明點解罰點都唔到呢3間球會

後防 前鋒

bwa
普通料

屎摩零幾時過咗鏝

艾達臣係咁派膠遲早又買過

買美斯

明知你有錢
根度斯都收你120m啦
加多個辛祖200m
用哂啲錢嗜

條友死好命，教親都強隊或有錢球隊。

一開波就教疤、之後拜同鏝，全部強陣，由佢執。反而當年daddy教波圖都拎歐聯，咁先係勁。

阿古獸太勁

哥帥用開嘅龍得紐亞唔會派膠

話明其他球會聽自己有幾錢俾人開高價

對住哥帥呢啲控制狂好難會有信心，唔可以用自己風格入波，一定要跟佢果套

根本可以完美執行佢套戰術既人得好撚少

取消左點呃10m

拿姆

我覺得係有啱佢戰術嘅人
但呢類球員係踢緊其他大球會
點解要賣俾你

叫美斯過黎一定拎冠軍

當FM玩 又有得SL 爽到

睇咗波幾耐???

岩 叫佢教下d中游隊球先再講啦

手續費

艾達臣其實派得算少啦
DDG果啲派親就一打打咁派

「美斯長期留響巴塞，唔出去挑戰下英超，所以佢係垃圾」

遲早國家隊都唔選佢

用埋呢3億都拎唔到歐聯 係咪要自殺

阿古獸愈勁愈顯得哥狗無料
哥狗一嚟就想賣左佢

你仲唔明
呢幾年鏝 有錢買左幾多個冠軍?

獌狗洗咁多買左咩返黎

下年再用多3億, 用到有為止

其實佢買d人最貴都係70 m

哥迪奧拿嗰套踢法要強隊先發揮到㗎， 如果你叫佢教啲中遊球隊其實都冇咩意思

係撚哥師講

咁係隊波定佢嗰套勁

係 自

歐聯都好講運既

呢期低潮啫
DDG曾經都係世一龍

大佬呢個post 反哥無睇波都自己google下先啦
第一季無買廢到喊
第二第三季買人後執過對波勁到仆街
100分英超 本土大滿貫 係歐聯柒d姐

佢買對板既有Walker, Laporte, Sane, 馬水, B silva, Ederson, 根度簡, 仙真高

廢d既咪Rodri, Stones, Cancelo, 洛列圖, 擔泥, Mendy呢堆

d眼光都未至於差下話

眼光差唔差已經冇所謂
唔啱買到啱，大把錢

咁我覺得係佢嗰套，因為你見巴塞佢一走咗就回落就知啦

6000萬咁又射咗落海

慘得過大把錢
吹撚漲

daddy未又係個屆強隊食晒屎先贏
咁計04希臘教頭封神添啦

教國米嗰時係咪車低晒其他主要聯賽冠軍？
唔係好記得

鏝迷：明黑鳩你吹咩，我"地"大把錢

咪係
但係fm 能力同夏世三差唔多

公平競技

講英超，文仙尼同工程師都搞掂左，歐聯仲衰過前人

佢領先緊皇馬

50m ...............................................................

今年咪拎囉

Laporte >>> Maguire

一早講左 ffp 只會係比 D 孤寒老闆唔鳩比錢嘅遮醜布
對真係 dum 錢落隊波嘅係冇鳩限制

邊撚個擔泥
班鏝成日用花名叫自己班球員但又冇人識
前幾年咩唔訓我到依家都唔知係邊撚個

丹尼路 閘

Lionel Messi will be coming.

cancelo 好勁。。意甲

唔訓唔關鏝迷事

淨係廢啲嗰堆都兩億
最on9係唔啱買到啱
龍 中堅 左右閘 次次買完第一件都唔惦 又話要再買

聯賽冠軍就未黎前都拎過 100分嗰季係威既 但淨係維持到一季
買咁多人想搏歐聯 結果依然冇突破
咁到底係眼光差 買人要買兩次 定教波廢 洗咗幾億都達唔到歐聯目標

唔訓係迪保尼

哥氏曼城拎完100分都有人質疑

鏝差個高佬前鋒

攞第2都話要重建 下面個班解散算啦

炒利4-0 都仲要質疑

搵返迪斯高

俾冠軍拋離廿分的確係唔合格

搵到人要呀古路先講

根同真高叫對版

計埋都有一半係廢wor ching

之後俾人拋20分

簽施丹啦！

邊有咁重要

成隊利買返黎改名做曼城

戇撚鳩
擔泥同唔訓都唔撚柒係鏝迷改囉

世界級左右閘同中堅都買少見少

唔知佢洗咁多幾時贏歐聯呢

巴塞出嚟係on9啲

唔岩買到岩咪又係得龍一個位
左右閘3同一季完將唔續
買拿樸迪個陣甘賓尼傷左，得返史東斯同奧達文迪
最好就乜人都唔買全部用青訓啦

有時唔買人又話剩係靠前朝人
有時又話唔岩買到岩
真係你地講晒

係撚呀
右閘擔泥 取消佬
左閘黑文 依家又話要買
中堅 石頭成5千萬 玩一季就扔後備
右翼都b華 馬列斯啦
都未計中場嗰幾個 不過成日換位 難啲計咩位
「乜人都唔買」嗰句 零邏輯思維 得你講過

事實係兩樣都啱
買咁多人 龍骨仲係靠甘賓尼 D華 牙路
一冇隊長 連英超都冇埋

唔啱買到啱亦係事實 上面數咗唔重複

梗係有月青訓用青訓 無就燒銀紙

洗咁多錢都係買唔掂,結果要靠番前朝人,所以廢又幾難明遮,
人地幾他領隊大手筆買錯咗就要付出代價,
佢就可以仲繼續瘋狂買落去

世一？
屌你連自己都呃埋

你連工程師依條廢老都可以攞嚟比，年年買埋啲垃圾，教西咸洗成億都咁撚廢

個個係度屌哥迪奧拿廢

到時邊隊簽到佢做教練，隊波個狗竇咪又會打晒飛機

是但啦
反正FFP都唔會理

買埋walker都係咁柒

哥狗真係垃圾到仆街
玩幾年 拎英超 仲要唔係年年拎
文仙尼 工程師教都拎到啦
吹到大撚哂 根本上冇巴塞d 人什麼都不是
拜仁又敗走 比幾撚多錢你都冇撚用

勁似icac

搵個名目黎cap下水姐
你地當真

哥帥個套幫你build up到三閘線
其他比你自由發揮架啦

柏歷堅尼都帶到入四強啦 仲要僅輸全盛皇一球哥帥

人地請哥帥返黎就唔係只為冠軍啦
咁老實講鏝踢得好睇係真 如果唔係利記同時巔峰都肯定稱霸英超起碼3-5年
比你有幾千億身家 你都想copy隊巴塞黎玩下啦
唔通copy隊摩佬泊巴士or燒味隊咩

講到實口實齒會罰兩年冇歐聯，我仲心諗最起碼都會罰一年，各退一步好落台
點知鏝完全冇事，一年都慳返，依家淨係足協難落台

洛迪，B施華，辛尼，馬列斯都係佢簽

問題係比咗咁多錢 結果都copy唔到
咁不如copy全盛皇 快速反擊一樣有fans

你隻傻閪鏝狗 真係仲當哥狗件柒姑look 係寶
仲要當其他隊隊球迷都咁諗 簽到高普就會打飛機啦
哥狗呢d 教拜仁教到連續比西超炒 有咩好打飛機

請哥狗唔係為冠軍？好明顯請得佢就係乜撚都要啦
你用個行最貴人工唔係為左拎冠軍？
有冇弱智成咁呀
如果唔係利記？不如話如果英超得番一隊鏝自己踢啦
哥粉真係出黎搞笑

柒得太耐咪無晒信心

大滿冠 啪啪啪

10m對鏝黎講散紙黎

皇係球星多fans唔係打法吸引
唔討論憎唔憎巴塞 單論踢波黎睇 巴塞果套踢法係最多人中意睇 問題係沙維小白美斯 可遇不可求邊有咁易copy

文盲弱智西摺埋啦 睇唔睇得明咩叫 只 阿
講緊要冠軍之餘仲要好睇阿傻西 懶唔切醒死傻尻

咪話曾經囉

佢從來唔係世一，完

邊撚度同你講巴塞果套踢法係最多人中意睇
我就最撚憎佢嗰套 eg 10年西班牙 悶到含
大家各有所好唔緊要 但唔好講到你自己嗰套就係最好 所有人都想睇咁

係 所以唔計
歐國盃踢雙循環?

咁都有得笑

大家唔同諗法，完

一俾西班牙領先就馬嬲搶波到完場

點解禁住曬其他隊黎打 英超第二 歐聯大熱常客都會話自己重建

過兩年後佢走你條傻閪咪睇下邊隊球迷會打飛機

淨係係度高普高普咁吠都知你條傻尻邊隊啦

講撚到成個世界得高普一個領隊

光頭走咗拜仁年年入四強？

佢深得老細鍾意又有成績，曼城死要同佢續約，拜仁請新教練都要問佢意見，巴塞恨不得佢肯返去教

上面仲要死都講摩佬>光頭，我就唔撚信依家摩佬轉隊啲球迷會好撚開心

講買人眼光佢係一半半，同文仙尼係無得比，但佢就係識教好球員提升球員質素

利：高普>光頭

「唔係只為」

閱讀理解U?

拜迷好多人反佢 但唔係因為成績

而係佢改變咗拜仁踢法 佢走咗之後就三不像同埋賣小豬

如果佢翻拜我諗好多拜狗都j唔落

疤迷世界黎講唔鍾意疤式控傳覺得悶 = 唔sick波

美斯

可能美式足球員啱佢用

佢買乜人咪又係衰喺排鳩陣

你條柒姑look哥狗粉真係以為哥狗係寶
淨係係度高普高普咁吠都知我邊隊?
目光淺窄到咁就算曼聯fans都欣賞高普啦傻閪
咪撚睇下你呢曼城係哥狗帶領下黎緊3年會唔會拎歐聯囉
不過我諗佢出年都敗走鏝狗呢隊垃圾架喇
比多幾億你地買人咪又係歐洲比人狗咁屌

個陣隊拜係究極體
哥狗諗住黎執二灘 再用自己足球天才想法 改變拜打法
諗住會再屈機d 點知玩幾年都比西超屌到體無完膚
再一個屈尾十見唔對路即走過陣冷河去隊出cheat既鏝

今季費明奴英超入波仲少過佢耶蘇仔踢丫路後備表現黎講 其實算係咁 又後生 大把進步位

哥粉最鐘意賴球員質素

享利唔跟佢戰術入咗粒半場比佢換走咗

無話所有人 但踢開波多數會中意囉足球界不騮都崇尚進攻足球 當然反擊打得好一樣可以好睇
但細利技術好睇過反擊屈速肯定架啦
講黎講去咪又係憎巴塞西班牙猜波有你踢無人踢
贏緊波可以控制比賽唔好 唔通要放個波比人攻咩

阿叔足球有乜野好睇

我地點叫班球員關你撚事？ 唔識咪問 學似全能到仆街周街識叫好？

夠鐘換血唔比人換

比隊宇宙仁佢教到唔識踢歐聯

係呀 鏝城二隊夠踢英超big six正選呀嘛

你講進攻足球多人鐘意
猜住個波唔攻其實算唔算進攻足球

進攻足球，但成日歐聯入波少過對面隊

咁賽跑足球又有咩好睇
睇佢屈速丫

屌你有冇讀過書
全部point都冇論據
第一句 「多數會中意」邊撚度多數呀 咁我話我踢開班fd全部都鐘意9秒反擊嗰套都得啦

「但細利技術好睇過反擊屈速肯定架啦 」
又邊撚度話呀 你個人意見就肯定呀

最尾一句 控制比賽有好多種 冇人話要放個波比人
後場猜波 同一直係前場搵機會 都係壓制對手
又點撚解你嗰套好啲呀

上面都屌撚咗你
結果仲用啲咩「多數」「肯定」
以你邏輯
「多數傻仔先會鐘意巴塞踢法 肯定你都係傻仔」

簡些路咁貴買返黎冇乜點用又賣

係呀，起碼屈到對面
後場尻猜又有幾屈

你有冇睇開哥狗呢幾年嗰套half space進攻戰術架(4-1-2-3 )? 唔係9猜唔撚攻囉 好唔好？ 今季英超入波最多係邊隊丫？呢啲唔叫進攻足球 叫咩呀？

領先緊又唔同講法 唔通要攻足90分鐘咩
反擊都唔係全場90分鐘喪跑啦

你幾耐無睇波，仲屈光頭淨係10年前咁尻猜？

好睇到排第二

佢後面講咩巴塞西班牙喎清

2017-2018 , 2018-19 係咩排名丫？

屌啦
以前巴塞西班牙d撚波你唔係佢fans睇到訓教啦
你依家睇完鏝就覺得以前哥狗真係正撚屌黎

文仙尼工程師都拎過，有咩咁特別？

都弱撚智，講好睇就會話今季無歐聯

講上兩季冠軍就會講今季得第二

爺爺當年華麗足球都係得個名，因為無歐聯

哥迪奧拿比班撚屌踩到地底泥 佢都講佢無錢咩尻都贏唔到，佢搵到個老細肯比錢佢買咪一拍即合

成功衛冕到英超冠軍囉自費sir之後 工程師都做唔到

痴撚線，攞撚過就唔特別，乜撚道理

文仙尼眼光好但教波中尚

工程師就撚屌中既撚屌，買人廢，教波廢

歐聯係咪唔計乜尻入面

撚屌中既撚屌做到哥狗都去唔到既歐聯四強

你up乜尻，無歐聯就=唔好睇=垃圾？

洗咁撚多錢連歐聯四強都入唔到唔係垃圾係乜野？

係啊好撚勁，勁到係西咸洗兩億等降班

買埋啲乜柒邦尼、祖維迪、迪米又係好撚有眼光

係啦 你讀書最多 平時睇下新聞都知足球界近廿年
開始興起組織踢法 當然唔係同巴塞完全一樣
最明顯係後衛唔再只係防守 要組織用波
上連登吹下水使唔使下下要搵出處做功課咩
以前足球係防守反擊 而加越黎越多球隊開始改變踢法
咪正正因為夢3巴塞

你話垃圾咪垃圾，佢又唔撚洗你鍾意都大把球會請

哥狗既巴禾，史東斯，垃圾防中，垃圾左閘又有幾好眼光？

近幾年歐聯冠軍邊隊踢緊巴塞既尻猜足球？

達爺爺出黎只會顯得你自己出黎仲撚ON9
雲加十鳩幾年 有咁撚多錢買人仲咁撚廢?
哥狗教鏝: 呢個位50M買人 踢一年廢既 出年再50M出黎再買
成隊波11個位都係咁玩
點一拍即合呀? 歐洲賽比人屌到一拍即合呀?

爺爺一年賣走一個當打主力都穩入頭四
哥狗買少一件都無冠軍

咁我睇下舊燈都知巴塞/西班牙踢法 比人屌到仆街啦
後場組織幾時又因為夢3呀
淨係英超都有過前場壓迫 3中堅 先到依家要後場組織啦
咁都開巴塞事 不過關荷蘭全能足球事啦
唔好咁自大 覺得自己嗰套啱曬啦屌

原來近5年Net spend黎講 哥狗鏝係咁撚誇張
上面咁多柒頭笑鳩巴黎? 人地係你一半咋喎柒頭
5年6億磅每年億幾磅比你玩
最ON9係有班哥粉覺得係寶 笑鳩其他隊會J
1) Manchester City. Net spend: £600.63m
2) Manchester United. Net spend: £484.88m
3) Paris Saint-Germain. Net spend: £368.64m

講net spend既咩
利物浦呢5年net spend加埋得70m都比班on9屌金錢足球啦

英超另一隊今年就真係洗3億喇

轟記下季夠砌兩隊

人地車起碼唔會吹到林伯史上最強領隊

巴迷又嚟整啲偉論
以前足球防守反擊
除咗車仔同波圖係擺明打防守，其餘都係互有攻守
係以前足球分工明顯，咩位置做咩事。變成兩隊頂級球隊對壘，戰況好容易陷入膠着，兩隊中場鬥搶

後衞要組織用波，得罪講句關巴塞咩事，係都關一早存在嘅荷蘭全能足球事
而中堅要識用波並唔係咩好新奇嘢，英撚玩體能波都出到里奧費迪南識用波中堅
巴塞當時特別之處係將後場球員全部要做埋中場組織工作，甚至企上中場幫波，唔存在因為位置而限制工作
唔同其他球隊中堅就算識用波都只係後場簡單組織，然後交比隊友就算

仲有因為夢三越來越多球隊改變踢法又係搞笑，好似平行時空
明明10年世界盃隊隊無料抄摩佬套4-2-3-1，結果場場踢埋垃圾波

並唔係因為巴塞而改變踢法，而係從巴塞身上學識點樣加強傳控技術同戰術，令強隊對陣中游球隊時候加大勝算
巴塞踢嘅傳控足球只係進攻足球嘅一種，費格遜嗰套雙翼齊飛兩邊不斷傳中都係進攻足球

都唔明點解有啲巴塞球迷覺得全世界所有嘢因佢哋而變

Net spend?
成間球會得賣球員先有收入

哥狗買人廢真係冇得駁
睇下季又入乜水貨

全盛疤狗喎要打
殺哂疤拜車

10年個年摩佬唔係淘汰賽個4隊都係當年聯賽冠軍咩

有錢慌冇人踢咩
阿狗窮閪就話啫

我捧鏝，中意哥狗套打法
但你話哥狗踢法好睇？
悶到抽筋喎
最好睇一定係呢兩年利狗同12-13拜仁

上面隻疤狗話哥狗套踢法好睇真係笑死人
利狗同12-13拜仁都好睇過鳩猜啦
利申：鏝狗

當年買Kun Silva真好波喎
十年班底
同埋份糧先係重點

呢個真，有時猜到入禁區有得窄角度射下波都要傳返比沙維再組織過
悶到傻

2020啦重講波圖

死鏝狗金錢足球暴發戶屌你老母

屌你老母比條碌撚買人幾撚多億都當陰司紙燒啦

呢兩年利狗都好睇
16-18就係
呢兩年係贏在夠悶wo

利申利

擔泥佬你都唔識係你唔識波
皇馬年代已經係咁叫
衝出黎柒

奪冠上頒獎台梗好睇㗎

有錢
唔岩買到岩有咩問題
吹撚漲?
你講個大牌教練買既人全部岩既黎聽下 咁撚把炮

根27m
仙2m

使唔使個個買返黎拎世足咁先叫對版？

眼光差囉 廢囉
咩全部啱 推到極端就當有道理呀

十年一次先有衛冕英超冠軍
十年就有得睇一次啦 有乜咁特別

皇馬三連霸歐聯有乜咁特別？咩都拎過晒 悶到

利記拎冠軍有乜咁特別？ 好多隊都拎過啦

結論: 睇波晒9氣

講唔出就收檔喇
全部教練都眼光差 廢到仆街
你去教 輕鬆六冠喇

幾億幾億咁買
我都識教喇

高普？
龍 中堅 前鋒都買啱

同埋唔啱買到啱咪廢

紐亞一直騎住點世一

睇唔透呀路真心定假膠

低質到
零邏輯思維 衰過狗

上水未呀柒頭？？？

你都識講花名啦

我地點叫關你撚事咩柒頭

慘撚得過我地有錢

潛撚到落地核啦

呢兩年利記尾段成日入波，鬥志好旺盛
疤狗鏝狗一落後/攻唔入就食晒屎咁

我真心覺得利記好睇過鏝城
鏝城成日猜來猜去勁悶
不過睇波呢d野你睇我好，我睇你好

3億買 文尼+雲迪克咪得

皇狗叫開佢擔泥佬又屈我鏝改花名
我鏝改過既花名咪就係得廢龍（ederson)

都話潛撚到落地核

今鋪我就撐你啦阿路
鏝唔識打逆境波

我地啲花名出名無新意
睇唔明嘅應該去check下個腦
馬水簡水洛水黑文白文個個都講埋個名咁滯
閣下係弱智都唔使話比人知㗎

唔講黑唔黑果d野，利記呢兩年d後勁好屈
80分鐘仲係癲狗搶波

you too
最球唔係top3都top5既領隊吹到係廢
見解獨突到 最識波 最撚叻係你

見到龍 已經笑撚左
卡里奧斯唔撚計？
柒完先識幾千萬買Alisson
高普就唔撚係唔岩買到岩？廢到

弱智都學人睇波？

至少高普唔洗再重建
哥狗洗幾億玩得兩季
仲要靠前朝人
除左Laporte 同walker
新買有邊件掂

又唔係咁講
作為一個利撚唔係想幫

小學雞繼續打飛機囉
我講既例子你一個都駁唔到
就轉移視線話冇領隊買啱曬
歪理當道理
依家又唔知邊度彈個top3top5 list
你講就係呀
唔洗你學過邏輯批判 讀初中都教你論證啦

幫高普打飛機
事實係高普洗既冤枉錢真係少過哥狗好撚多
仲要分分鐘卡狗可以平手放返出去

年年可以洗咁多錢買人, 都拎唔到歐聯邊講得過去呀

屌你啦 駁唔到又講第樣
你睇清楚段新聞先嘈啦
成段無個字係係重建你淨係睇樓主亂9翻譯標題 就信到十足
份報紙自己煲水新聞一開始已經"maybe willing to spend" , 唔係哥狗話要洗三億喎大佬

事實而家七月尾賣完sane都未有大手買入

公道d講除左laporte, walker,
sane, b silva, marhez, 根度簡, Jesus都係佢買都冠軍主力丫大佬
咁都唔掂吹你唔漲

高普無重建你都講得出
黎果時咪又食晒屎
賣完古仔洗撚左幾多買vvd, mane, salah, 偉拿老母, 基達, 張伯倫, 法賓奴, Alisson
仲有唔計Karius,
d乜9 Solanke, Shaqri, Grujic,Klavan

根本兩個都勁 有乜好嘈
強隊要補強根本好撚合理
講撚到高普唔使買人奪冠咁

淨計哥狗成億買條後防都唔掂已經廢

笑撚到你話唔係就唔係 你邊撚個？
喂一撚定信你多過bbc, skysports, espn, bleacher report啦
現役領隊最多冠軍唔撚計top 3 top5?
你講五個勁過哥狗既出黎聽下囉
歷史都得費sir 同個羅馬尼亞教頭多冠過佢
自己衝出黎柒講論證
定做教練冠軍唔係證呀
吹你唔撚漲啦咁 反哥反撚到無腦

明明英超咁難拎 100分98分都比人吹到一文不值

盲撚 我邊隻字話佢唔係呀
係笑柒你冇論據呀
依家你學識舉證 塞錢入你袋啦
Btw證實到佢係top3 一樣駁唔到佢眼光差
我論據係上面
繼續搵料啦同學

你睇下佢個名

利狗keep到第3季先講啦，chur到盡連續兩季90幾分，第3季就有疲態

你自己乜撚都唔知又串柒柒
使唔使post 撚晒每場哥狗詳細分析呀屌你老母

以為自己岩撚晒咁 收撚皮啦
答撚完你又反駁返自己講d野
論證哥狗眼光差未呀
全世界球隊買人唔撚使球探 管理層無份參與？
一個教練決定晒買人？on撚9
煩撚個女人怨婦咁屌乜柒姐
同你老母學咩放暑假小學生

上面個傻仔你講係就係呀 搵完比佢睇就話我邊有話佢唔係

on lun 99

小學雞跌落地拿番渣沙

1. 條友叫史達寧
2. 柏歷堅尼買
3. 未買返嚟喺利物浦都知佢乸啦
4. 佢而家好撚勁喎

佢自己講果d係就係
人地講果d就一定唔撚係
自己講果d唔使論證
大撚晒

卡里奧斯4m

會唔會係咁直接比較到？

冇話佢唔勁, 早幾日 -6 都可以戴帽

開個post嚟講下啦 留名睇燈

眼光差喎
信佢踢正選 跌左個歐聯冠軍
眼光好d咪早d買Alisson, 係咪咁理解？

巴禾

你個概念咪即係高普同哥狗一9樣眼光差囉

利申：利狗 但覺得哥帥好撚勁
高普就係另一種勁

100分 98分
97分 93-99分

呢4個分都係痴線級數英超結果嚟

根本就係近年世界top2領隊

拿
呢d理性分析就可以討論啦

哥狗入得多貴水貨又唔計？
Mendy cancelo
只可以話哥狗眼光更差

認同兩個都勁到仆街
同埋有競爭先有進步
上年唔係利不斷追manc
都肯定唔會做到100分
球迷有上年季尾呢d波睇大飽眼福 刺激到時

我會話佢係錢多可以亂咁fing 多d

100分係贏成條街wo
上年得98

sor 柒到

傻閪 我一直針緊佢眼光差 上面比曬例子
得你搬曬龍門 又講戰術又講杯數
你成碌廢柴咁講野冇point
自己搭嗲先 屌返人怨婦
球探/管理層 未係你反駁買人問題既論據
不過你自己邏輯咁低 睇怕都係分唔清楚點樣理性討論
其實好簡單 你睇埋佢係拜時期既收購
一樣係靠前朝人 eg梅拿
而佢買既葛斯 都係冇料
咁係咪又係球探/管理層問題呀

簡些路對手係walker 搶唔贏佢正選唔算水掛 黑文石頭就真水

巴禾17m 艾達臣35m 加埋都無alisson咁貴
karius 4m alisson 66.8m又唔計？

基達都60m打大後備
都唔明有咩好嘈

傻閪 咁你指出我邊隻字話佢唔係呀

幾時冇論證
驗眼啦廢柴

咁你而家係咪話佢係top3?

cancelo可以打左

喂傻閪鏝狗潛撚左去邊
拎爺爺同哥狗比 生小左個腦?

唔係
因為我對top既定義唔同
單論杯數 戰術 佢係
但球員管理 財政角度 對球隊後續發展等等 佢唔係
綜合以上 以我對領隊level既定義
我認為雲爺爺都好過佢
但我唔想就此題目延伸落去 所以以此為結

講割斯唔講艾簡達拿 甘美治 利雲同侯姆斯好似都係佢任內轉過去
你咁講呢個世界上無人係好眼光 除咗你

咁你而家咪話佢唔係囉 仲有嘢好嘈？你嘅定義就大哂 哥狗教幾年你就搵爺爺教20年嚟比 邊個教練幾年就睇得出球隊後續發展呀

簽舊將艾簡達拿都叫有眼光
係拜你都夠膽講 簽咗咁多人 但成績仲衰過佢未簽前
咁都叫眼光好呀

講成績個陣就話眼光差 講眼光個陣就話成績差

碧根鮑華出名用波型中堅

仲有哥狗個套咪又係源自告魯夫全能足球

當年疤狗同西班牙悶到仆街都吹到個個中意
德國機動足球同意粉防守足球都大把fans

何得何能敢講大部人都中意疤套足球哲學

我而家講 所以而家未比咗論據囉
到底你知唔知自己jer緊我啲咩
你話我上面冇論證嘛
我上面都冇論點 比咩據證你
之前亦從來唔係同你講緊佢係咪top3
清醒未呀

我又幾時話我定義大曬
都講咗唔會就領隊定義作討論

計Net spend啦上面D柒頭
哥狗16年黎玩 已經洗撚左咁撚多
上面D柒頭仲用利黎比?
最ON9係有班哥粉覺得係寶 笑鳩其他隊會J
咩假設哥狗教自己個隊會打哂飛機
原來近5年Net spend黎講 哥狗鏝係咁撚誇張
上面咁多柒頭笑鳩巴黎? 人地係你一半咋喎柒頭
5年6億磅每年億幾磅比你玩
最ON9係有班哥粉覺得係寶 笑鳩其他隊會J
1) Manchester City. Net spend: £600.63m
2) Manchester United. Net spend: £484.88m
3) Paris Saint-Germain. Net spend: £368.64m

就係jer你搬龍門你咪東一忽西一忽講囉 講拎獎頭三成績好個陣就話佢眼光差 數收購成功例子就講返成績唔好 搬到球場都搬埋啦

我話佢係拜時期眼光一樣差 舉例說明
你話唔係 舉例說明
我用佢係拜時既成續駁你既例子有問題

你跟到個思路未

哥狗走左之後拜仁拎到歐聯未？

我未講咗以杯數 佢係囉
而除咗杯數有其他因素 不過我唔同你討論

收購例子係另一條線 另一論點
得你溝埋黎講
真心 你清理思緒下先啦 你都唔知自己傾緊乜

點呀說明王 買啲人返嚟個季成績唔好就係眼光差？哥狗3年8個盃係咪叫唔好先

所以佢對球隊後續發展 亦冇任何加分項

計成績唔計盃計咩呀說明王

3億跟媽咪面買幾場有贏過李+×啦

買啱人又話唔計
下手教得廢又入佢數

爺爺費sir走咗後阿仙奴曼聯跌哂watt 係咪評為極差嘅後續發展 說明王解釋下

仲未世界大戰完

幫拜仁買哂人接2r同拿姆都叫無加分

今日出dse成績過嚟表演下說明手法？

價錢呢 收購球員既表現呢 成續係其中一環
例子
以破德國球員身價買返黎既葛斯 表現垃圾級 當季成續亦不如預期 =失敗收購
除非你話拜仁期望贏國內賽事 而唔係爭歐聯
咁你未駁我其中一點囉

下手踢得好 無加分 因為呀豬呀狗都教到
下手踢得差 無加分 因為無幫到球隊後續發展

gotze第一季15入14助 跟住因為球員有怪病就眼光差 25m艾簡達拿就舊將唔計

高文唔計啦成日傷
d哥斯達唔計啦 無左哥狗之後踢得勁屎
甘美治唔計啦 拎黎打閘唔打防中

只答你：係
不另作有關領隊level問題既回應

弱智 咁高普都廢啦
最尾果年搞到多蒙特咁撚屎

咁少？

甘美治8m梗係唔計

即係你想打球員表現嗰point
13/14 葛斯破紀錄加盟
但數據仍然比前朝留底既梅拿 列貝利 洛賓 文素基治差
甚至只係比 比沙路 入多4球
又一次認證咗佢靠前朝人既論點

嘩極品論點
利雲入得多過哂前朝人又唔計？

利雲佢買280場入咗242球
梅拿係哥狗嚟之前對上2季聯賽分別入7球同13球 之後哥狗3季13,13,20 哥狗走後得返5球 佢幫球員定靠前朝人？

梅拿唔係收購 唔多作討論
但就算係佢幫咗梅拿 同佢靠前朝人亦冇衝突
另外
利雲買得啱
但冇駁到買錯葛斯

唔好同條怨婦嘈喇
佢話點咪點囉
根本雞蛋挑骨頭
挑到佢自己都唔知up乜9

嚟個季聯賽列貝利10g12a 洛賓11g6a 梅拿踢多過佢哋600分鐘13g11a 割斯10g9a 即係哥狗買咗個列貝利,洛賓質素返嚟

人哋思路好清晰 說明方式有條理的

哥狗走前 梅拿一季20球
哥狗走後 梅拿一季5球
論點 佢靠梅拿

第一季未有怪病果陣15g14a都叫買錯 笑撚死人

其實已經講到
一個教練曾經有失敗收購=眼光差
仲拗落去做乜

呢啲係咪叫數據說明呀說明王

佢自己話雲加好過哥狗
雲加玩幼齒玩到走火入魔失敗收購數唔晒
點計

等陣佢又會話邊隻字講雲加好過哥狗㗎啦

教小本經營既球會咪雲加好啲
果陣啲阿狗日日叫雲加收山
暴龍哥場場都屌雲加叫佢收皮

留個爛攤子比後人叫做為球隊後續發展

高狗40m買隻契弟張伯倫、50m買隻法賓奴、65m買隻基達
點知都係用返前朝既軒達臣、免費既米拿

哥狗用50m買文迪、史東斯
但幾廢都要照出返呢d人，因為前朝留低果d全部廢老

哥狗買水貨就笑得
高狗洗150m 唔岩用，用返軒達臣米拿就叫洗得少錢

屌你老味高普洗左150m買張伯倫基達法賓奴，但用返軒隊米拿
根本仲on9過哥狗買水貨

基達法賓奴咪用緊 張伯倫9成時間傷緊

出史東斯預咗輸
佢唔止水貨咁簡單

高狗買成堆中場就唔係金錢足球
雲拿當基達法賓奴張伯倫加埋200m

respect OK?分左好多年買的
宜家想買都無錢要用鐘斯

巴禾都有出黎打盃賽
廢西黑文成日踢五選
史東斯傷左大半季
簡些路都有用緊

得nolito 擔泥賣走左

不如計net spend

買左咁撚多中場仲怨買唔到人
咁我鏝都好慘，無得買中場唯有用foden

牙蘇古天奴係咪高狗買返黎先
賣前朝既人賺錢就係高普勁

咁唔似得KDB咁一年踢足咁多場都無事
個個都訓多過踢 訓完出黎又唔識踢

根本班撚樣利慳左兩閘d錢去買成堆中場，然後J自己兩閘平，鏝狗50m買閘

黑文迪之前傷多過踢，我鏝先買cancelo返黎
fernandinho 34歲先買rodri 接班

咁哥狗咪又靠前朝人
kdb 250 牙路 廢奴

黑文唔係踢左閘?
唔係買黎踢walker替補咩

Cancelo左右閘都打得
用黎做閘位輪換
walker有時會打中堅

咁到底點解唔出辛真高
一直傷緊?

辛真高季初傷左 武肺前後先好返

同埋kdb 之前傷足一季咁濟

辛子高無左Sane 回晒塘啦，無突破能力好輸蝕

咪就係
睇下其他隊以前
利狗忍左摩蘭奴，路夫雲幾耐
曼狗就要左楊右華

曼城仲身在福中不知福

其他隊以前
咁你拎返以前曼城兩閘比較
zabaleta + clichy /
sagna + kolarov
比較
左羊右華 我覺得左羊右華勁d

哥帥體系嘅傳統

三正確黎講係3億+10m

爭咩丫

Young
Valencia
Zabaleta
Clichy
Sagna
Kolarov
都係貴收購（對返當時物價）

我自己咁睇 S級辛尼,b華
a級 walker larporte
普通 ederson gundugen zinchenko rodri
垃圾 黑文
其實最勁果件辛尼都過左拜 得b華係佢買又踢得起
其他佢買大多都係普普通通 靠鏝本身條龍骨
btw 唔明larporte有咩世界級表現 個個話佢勁 只係冇佢條後防仲垃圾

件艾達臣一失波先就係咁發瘟
vvd+alisson呢個組合太屈 上季鏝對今季利就有得鬥下 55波
今季鏝好撚閪

上季鏝一勝一和都叫55波？

唔明我意思? 你坐時光機叫上季鏝人腳過黎同今季利踢?
歐聯利雙殺鏝添啦

我叫今季鏝同利踢都炒4:0啦

唔明你想表達d咩 上季鏝係好勁 但而家呢?
sor 一起底原來鏝迷+波台癲佬 冇野了

今季鏝4:0利
你係咪on9

係 好勁

仲有2輪英超 應該追得番個冠軍

利狗今季歐聯出局又唔計？

我唔係利迷 唔洗起哂扛
不過見你撑鏝撑到咁
鏝今季拎到歐聯應該唔會再有人開呢d po 不過拎到先算

咁算啦，一人少句
我只咬利狗

起完棟新樓出嚟 再用錢重建

馬列斯同耶蘇skip左係咩意思

人地羸撚左歐聯喎岩岩
鏝洗又洗多過人 仲串人
岩架喇 一陣洗多幾億磅啦 不過哥狗唔知玩完鏝覺得玩厭又教第隊

另外我覺得Rodri , Stones, Cancelo呢d仲算後生 2
Rodri train得好應該可以好似影帝咁踢返十年八年
Cancelo Stones希望有得再進步下
但前題係哥狗都要教咁耐

Aguero Kdb DSilva Kompany 事實係勁同骨幹
咁哥狗帶佢地谷到最恆又唔係搞到佢地跌watt同棄用, 咁都有得入佢數?
唔通要自己買晒勝利十一人先叫眼光好咩?

都係果句啦 爭個歐聯
但唔係咁易架師傅

馬水垃圾 耶撚想接呀古路班有排 把握力爭勁遠
對big6 都係靠250 kdb
睇下佢地帶唔帶到耶撚 rodri上位
另外件黑文真係早日賣走好過 垃撚圾

今年完全係一比人死守就攻唔到 咁係咪買中前場 失波同利記都唔差得多

Sane走，唔得了
但上年感覺真心得

排第二都笑，咁後面18隊解散算啦

馬水都垃圾
成日有救命波 ching要求都幾高
耶穌3200萬 咁既水準收貨啦
一世人睇波有幾多個阿古路level

佢係冠軍級教頭, 叫佢教中型班係無意義, 同 phil jackson 一樣

其實咪各有各特長 高普咪一樣重建型教頭 搵佢黎重建比D時間佢佢點都chur到一兩個大杯翻黎 但玩得耐會隊波自己收皮
但如果有一大筆錢要搵個教頭翻黎洗 哥狗應該係最好選擇

蘇亞雷斯係撚高普賣走
同埋古天奴賣左咁高價，都要高普用得勁先得架
唔係邊有呢個價

係德甲除左拜仁
有邊隊掘起左後，一兩季後唔會收皮？

G

直接用3億買高普番黎應該仲快

買多啲中堅畀我踢3中堅陣式

咁嘅水準真係收皮啦

抄鳩達子

贏夠抖下

我覺得
錢，唔係最大問題
照而家睇，曼城冇咗阿迪達，真係爭好遠
尋晚對里昂場波，先唔講邊個天才諗出三中堅穏守快速反擊呢個打法
只係睇吓班球員啲企位同相互呼應距離
就同阿迪達喺度時差天共地
阿迪達去咗阿仙奴冇耐，阿仙奴呢方面同陣法上
明顯好咗好多
而曼城有一個一路到依家都未解決好嘅問題
就係個四號位，根本而家仲未有人做到 Fernandinho 嘅嘢
尤其曼城個陣法佈陣，個四號位置係極其重要
既然如此，咁重要嘅賽事，點解唔繼續俾佢打返四號位
其實尋晚曼城只需打返一路嘅陣式，陣法
得罪講句，根本唔需要用呢啲防守打法對里昂
已經好大機會贏波

間間球會都有分期付㗎啦平時啲新聞無講明姐